之前有連登仔開post講大阪王將 我就買咗一包嚟試

仆你個街 又方便又好食
最緊要真係
落鑊 開火 等 食得

油同水都唔洗落真心癲

原來唔駛俾水㗎？

好方便

佢呢隻自帶麵粉水

真係好正 又方便

最緊要係果塊脆皮 正到

日本仔真細心

輕鬆 謝謝大家

好正 但唔減價真係有啲貴

藍店做代理，不了

以下係整合之商家資料：

【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
從屬四洲集團，四洲集團創辦人兼主席戴德豐身兼現屆香港友好協進會會長，香港潮屬社團總會首席會長，廣東省政協常委。香港友好協進會會長()，香港潮屬社團總會()日前發表聲明，支持政府「止暴制亂」，擁護「一國兩制」。